3918又爆升

一直自閉, 無視大市, 以20天線為支持, 一直45度上升
我平均價$5以下, 業績後7.2加左少少倉, 睇佢升到10蚊

多左兩間賭廳，有排賺

好勁

大摩又吹笛 怕唔怕

樓主勁，仲有咩推介